其實鄰國依家有冇事

啲人好似除晒口罩咁
屌你老味其實係咪真係好番

唔驗咪冇事 不嬲都係

樓主 咁要bring緊啲

你都戇尻
點會有人死？
你傻撚咗？
不嬲都個個永生不死嫁啦
你以為mo魔死咗？佢未死嫁 瞓咗幾十年昨嘛

日文撚

鄰國實驗室很強大

中左咪中咗
死左咪死左
唔講咪冇事囉

燒都乜都無咪唔叫死 依個人都無存在過

反正賤民黎，有乜所謂
最緊要領導冇事就係可防可控

信帝國
沒事兒

其實無乜野 不斷有爆發 但都唔係d大規模到好誇張既